原來政府係6月9日以來毫不悔改，冇諗住應承我地任何訴求

不斷火上加油，完全漠視民意，顛倒是非黑白，亦都冇諗過挽回民意，所做嘅一切都係靠中國邊，權力歸於中國所以政策亦都歸於中國，政府決意與民為敵，全民一起反抗嘅時候來啦，民憤已經去到一個無法挽回嘅地步

不能同意更多

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

當初無信佢個暫緩送中 果然係正確

【LIVE 直播】林鄭公布訂立《禁蒙面法》

原乜來一早話唔答應